<file name="untMonitorInventario">
    <classe name="TfrmMonitorInventario" inherited="TForm">
        <summary>
    	    Formulário para monitoramento do inventário. 
            <para>
                A partir deste formulário é possível executar os procedimentos inerentes ao processo de inventário
                como a abertura e o monitoramento. Este processo tem por objetivo realizar a contagem dos itens e 
                produtos que estão armazenados no estoque. Após essa contagem é necessário fazer a comparação do 
                resultado com o que está registrado no controle digital.
                Essa é a forma correta de fazer inventário de estoque e verificar se há alguma divergência 
                entre os resultados.
            </para>
        </summary>
        <instruction name="Atualizar1Click">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de atualizar os dados apresentados no grid da manutenção de monitoramento.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns></returns>
            <exception></exception>
            <remarks>
            </remarks>
        </instruction>
        <instruction name="cxButton2Click">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de realizar a abertura geral do inventário de produtos, considerando todas 
                as ruas.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns></returns>
            <exception></exception>
            <remarks>
                Informações complementares:
                <para>- A abertura do inventário só será possível caso não exista nenhum inventário geral em aberto.</para>
                <para>- O usuário poderá optar por abrir o inventário por picking, por pulmão ou por ambos.</para>
            </remarks>
        </instruction>
        <instruction name="btNovaContagemClick">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de realizar a abertura do inventário de produtos, considerando a rua e 
                os níveis informados pelo usuário.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns>
            </returns>
            <exception></exception>
            <remarks>
                Informações complementares:
                <para>- A abertura do inventário só será possível caso não exista nenhum inventário em aberto na mesma rua.</para>
                <para>- O usuário poderá optar por abrir o inventário das ruas por picking, por pulmão ou por ambos.</para>
            </remarks>
        </instruction>
        <instruction name="Resumo1Click">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de apresentar ao usuário o resumo sintético por nível com a atual situação
                do inventário de produtos.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns>
            </returns>
            <exception></exception>
            <remarks>                
            </remarks>
        </instruction>
        <instruction name="Reabrirendereopdigitao1Click">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de permitir ao usuário reabrir o endereço para digitação, 
                a partir da atualização do status do inventário.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns>
            </returns>
            <exception></exception>
            <remarks>                
            </remarks>
        </instruction>
        <instruction name="ResumoporRua1Click">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de apresentar ao usuário o resumo sintético por rua e nível 
                com a atual situação do inventário de produtos.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns>
            </returns>
            <exception></exception>
            <remarks>                
            </remarks>
        </instruction>
        <instruction name="ProduoAcompanhamento1Click">
            <summary>
	    		Procedimento com a finalidade de permitir ao usuário acompanhar por hora a produção do 
                inventário de produtos, como também a produção média quantitativa dos endereços por nível.
            </summary>
            <param name="Sender" type="TObject">
                <para>Parâmetro de entrada referente ao objeto no qual o procedimento está sendo acionado.</para>
            </param>
            <returns>
            </returns>
            <exception></exception>
            <remarks>                
            </remarks>
        </instruction>
    </classe>
</file>